學生大三罷當日無牌管有無線電通訊器 認罪今判感化

16歲男學生於前年「大三罷」當天早上，在天后被警察截查，搜出噴漆、面罩、剪刀、無線電通訊器等物，結果被控一項無牌管有無線電通訊器具罪。學生早前認罪，主任裁判官錢禮今在觀塘法院判刑，接納感化官建議，判處學生接受18個月感化令，其間須聽從感化官指示工作、居住和參加活動。

肯定又劇本

點解唔罰錢

應該又會俾doj上訴

控方叫佢考慮埋佢身上仲有咩先咁判, 唔咁落重手, 加刑庭肯定又做野

呢個平時都係罰錢

thx 補充

其實我想問下邊到有有牌對講機買？
點分有牌定無牌？

錢禮？

黑警+律政狗=曱甴集團